團結定瓦解

唔識玩真係唔好玩啦，熱狗